和理非你仲唔升級？818和平完貼連儂場, 對家就即刻升級出刀斬人, 受害人完全係做後排既人士

呢次無人衝, 完全唔係示威區, 大家都釋出善意和平係我地最大武器？但對家唔受, 即時升級用刀斬只係貼連儂場既人士, 係呢d時候, 你地仲未升級時, 對方已經深耕細作劈到入社區.

和平已經變成你地受襲最易目標, 你地升級最基本係保護裝置, 你地雖然唔想打, 但對家已經打到埋身, 打到入每一區.

當日叫人唔好入元朗, 講人地係土生土長, 但唔通你地唔係？對家斬我地, 又有冇會考慮你我地係咪土生土長？佢地係咩都唔會理, 見邊個易打就打, 邊個易斬就斬, 你地唔想打, 但起碼都保護好自己

今時今日仲講邊個戴口罩就係鬼？已經變左你唔上gear就俾人斬成鬼, 到時要去搵問米婆代你地講和平係你地最大武器, 爭取中間派, 爭取國際認同.

你地要和平都要睇時勢, 但呢個時勢已經唔係你地所住緊既香港, 最低限度就算街都要帶gear, 家下真係會随時出事

全民gear保護自己

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推